如果中英聯合聲明無效 英國收番香港 住新界既全部都回歸中國

有能力既快d搬番入九龍港島

另類連儂牆 家家戶戶都知道

中華民國🇹🇼

正本係台灣呀 驚閪咩

【突發】英國下議院：根據《維也納條約法公約》，可中止《中英聯合聲明》

咁沙田點做首都

就算正本係台灣度
香港真正割讓出去既地方只有九龍同港島
新界係租借從未割讓

到時九龍塘就轉晒做護照過關
主打出入境手續

計返出世醫院囉

好彩老母係港島生我

當年系國民黨簽？

係清政府簽嘅，但係國民政府係清政府正統繼承人

姐係關共產黨撚事！

好明顯係

新界咁大
無效既話好多手足都變condom繼續做中國人

收皮啦，新界係同清政府租，要歸還都係台灣

住九龍都未必穩陣
要住界限街以南先得

黃大仙頂上

當年計界限街以南應該都唔計黃大仙

黃大仙係新九龍

發達啦

你老母閪係咪玩分化呀？

又分化

新界是指界限街以北
以南先至叫九龍

唔還台灣就還清政府，中国收皮啦

唔緊要 光復到半個香港都好！

首先英國要做到野